Реализуйте функцию divide, которая принимает целые делимое и делитель и возвращает результат целочисленного деления.

Если в функцию передан ноль как делитель, функция должна вывести в stderr варнинг
"Warning! zero divider" и вернуть None